李斯特城個艾迪恩施華廢撚到...

好似唔識踢波咁
傳波一係彈高哂 一係唔夠力
控波又控到離撚哂
基本功差撚到 又冇身位
踢英超真係唔夠班

成隊都係垃圾 除左我

係
你連垃圾都不如

燈到嬴

馬列斯

贏左未

屌 垃圾隊

靚到

屌你老母咁樣雪人半年無得踢就算c朗都變廢啦

近年葡萄牙果堆中前場都係好廢, 樣樣得少少無樣精，個個好似andy king咁
唔知係咪青訓方針出錯

bcwa, pizzi, 連拿度山齊士，a高美斯，jmario, 費南費c， acwa.. 每一個都係咁

個艾伯禮頓都7下7下

屌你老母又靠我

你真係好撚勁 痴撚線世界級

睇到灰 有伊保拉又唔用係要用James
Silva雪左半年仲要Puel唔重用佢，落場都無8次，表現差無可厚非
而李城進攻成日唔經中場就咁踢高波上前
到80分鐘對手縮係禁區守，又破唔到密集
只見到次次射門都好近磅就係唔入
已經5場不勝真係睇到想死

希望puel係捉緊棋
可能等緊免簽硬化
依家亂鳩咁黎算

艾伯禮頓啲傳波無以前咁入肉
成日鳩斬